今日11.11將會好漫長⋯

除西灣河開槍之外，至少在大圍、沙田、東涌都有魔警舉真槍，還有交通警用電單車GTA式重覆衝向手足。

魔警似乎已有共識，可以公然亂開殺戒。

至少中大、理大現在還在激戰中。

祝各位手足今日安全，如果有家人要照顧，請預備數日糧食。

魔警